想女朋友對自己溫柔有問題嗎?

佢屌9我唔好要求佢溫柔

無問題 有邊個唔想
但逼唔嚟
睇吓邊個愛對方多啲囉 愛對方多啲個個咪會改變自己遷就對方

感同身受，呢種情況真係好難頂

利伸之前要求前女友溫柔啲
佢話佢唔識 溫柔就唔會係佢

站喺佢角度佢就覺得如果你真係愛佢 就唔需要佢改變

你第一日識佢咩

中曬

有啲嘢係識得越耐先至知得多

男人婆黎？

即係死胡同?

唔係， 個樣好靚好女仔

我現任一味要求我變到佢理想咁，我想佢變溫柔啲就話我覺得變得辛苦就分手

如果佢本身就唔溫柔就唔好逼佢喇
拍拖最緊要大家相處都舒服做返自己

就咁睇 你女朋友唔會為你而改變自己
只得你睇吓願唔願繼續接受佢唔溫柔
你真係將呢樣野睇得咁重 考慮分手啦
拍拖已經唔溫柔唔為你改
結咗婚你諗吓會點？

其實我都有啲唔好嘅地方嘅
例如佢叫我對返佢溫柔

我就同佢講， 我可能 我話我係偏向大男人我最多可以對你好好但我唔會好溫柔

我迫佢都知我係唔好㗎啦但係我心底裏真係想要一個溫柔嘅女仔

其實就算佢唔係一個溫柔嘅女仔 我都接受都只係話如果可以嘅話我想佢係一個溫柔嘅女仔

呢樣真，但心裏面又希望著佢總有一日會為我改變，唔捨得放手

如果相處落佢性格唔啱你就唔應該繼續落去

我女朋友有follow我連登 今晚畀佢睇到死撚緊

一定會調返我幾個鐘又要氹返佢幾日

屌

性格都夾嘅

搵個溫柔㗎囉

屌到佢溫柔

唔得

因為最完美嘅係佢變到溫柔

可能係因為 我令5到佢受我更多

叫佢幫你吹下簫先

唔係講笑真係有諗過咁做

但係點樣實行?

畀啲意見 兄台

呢啲小事啦

阿嫂，唔好嬲你男友啦
雖然佢將你明明係優點既事竟然當缺點週圍同人講

到你嚇返我轉頭喎ching

香港d女仔好多都唔識溫柔

反骨仔

屌你就好啦

我睇好多h漫都係好惡調教到溫柔

大鑊原來自己身在福中不知福

咁又唔好咁講因為佢會答返你女人一定要識溫柔㗎咩?

揉佢波波

嬲返兩三個月好啦

嬲太耐會顯得阿嫂你好小氣

雙重標準

以暴制暴

好普通咋喎

揉到佢怕醜啲時候，會點

呢啲嘢逼唔嚟

男人嚟㗎你估我係嗰啲 韓國際咩我諗唔到點樣可以溫柔陰聲細氣咁樣講嘢

男人一定要對女人好但係一定要夠 豪邁

5你老母
打打下轉5p字咩料
幾大啊樓主你睇呢點睇得咁重

怕醜嘅時候佢會怕醜但係真係唔可以講咁多唔係真係 嬲半個月都唔定

有得吹嚟下火，個人都忍得舒服啲

agger 最憎呢種人
佢女朋友唔對佢溫柔係有原因架

sor 唔

唔好話想唔想重標準有時男女呢啲嘢就係唔係平等㗎喇

一個好簡單嘅例子如果你要話雙重標準， 點解人大左女人叫男人養佢係天公地道但係男人叫女人養會畀佢調返轉頭

完啦。老實講句，溫柔呢啲，要比多d時間，這好難一步登天架，話唔定再相處多啲時間，就溫柔啲呢

睇錯以為佢叫你唔好對佢溫柔

好……
…… 我就一度睇住聖痕鍊金士
…… 一路期待呢一隻嘅來臨

睇嚟師兄去發夢發到好攰要休息下

無問題架 但睇下你自己對人地咩態度先

愛情唔好ff咁多會死架

但都要睇下對方咩態度先

有個溫柔嘅女朋友係唔錯嘅 不過又時太溫柔會好悶

呢一點我真係冇諗過喎

睇嚟師兄有啲經驗可唔可以講下啲例子畀我聽等小弟反省下

思威兼施

太溫純果啲女仔有時好似服侍你咁 雖然好warm又幾sweet 不過少咗種征服感 成日順曬我意好似唔係好對等 如果條女野性少少會多啲情趣

本身性格溫柔嘅女友先正

身在福中不知福

你女友粗聲粗氣？
講下例如你想女既點樣溫柔？

少少M底

做老婆一流，巴打你執到啦

主奴

每個人唔同嘅

命運守護夜入面嘅 遠坂櫻

或者寒蟬鳴立即時入面嘅 禮奈

我個個重S

我唔太想佢好似冇咗自己意見咁

不如咁請，對方覺得你冇溫柔對佢既話，咁點解佢要溫柔對你 呢d野都係互相配合架姐.

你唔願意時，佢都唔願意.

佢對我太好 冇曬自己主見咁 我覺得自己唔值得所以將佢放生咗

未試過 我少少大男人又少少M底

可能你同我嘅價值觀有啲唔同 但係我嘅諗法就係

有時有啲嘢就係男女有別

雖然有第二啲例子就係我都鍾意呢個

唔通我又會講 要你肯養我嘅時候我先養你

一係叫個女人同我求婚， 睇下啲女人會唔會肯

我重S 佢又S

家家有本難念的經

打大交

佢sm你

咁又唔會因為佢冇乜s 同 m 嘅概念

不了

S女會唔會床上主動啲

費事爆人啲私人嘢

只可以話你知大家都好開心

唔明你又唔係第一日識佢
咁你係中意咗佢先同佢拍拖
定係想同佢拍咗拖先將佢改造成你想要嘅人

咁其實都夠玩啦

男人仲唔可以喊唔可以有負面情緒男兒流血不流淚呀如果唔係真係算不上係男人囉
女人應該要留係屋企照顧細路做下家務，唔洗出去番工

無奈香港太多無撚用嘅男人要埋另一半番工真係好節墮囉拍拖時又要人aa制真係好唔男人囉

點為之溫柔？你不如講比佢知等佢學下仲好

我估應該係我鍾意咗佢之後想將佢變溫柔

其實都可能係我都係上嚟呻下啫

所以我就好糾結喺呢個位

因為其實以上有幾點我自己都做唔到未完全成為一個真正嘅男人

但係問題就嚟啦如果你未集齊以上嘅幾點佢就對你唔溫柔但當你集齊以上幾點佢就對你好溫柔

咁佢咪即係， 因為以上嘅條件對你溫柔而唔係由心而發對你溫柔?

有錯請糾正

佢會話唔鍾意後人哋

學

事實上係： 你呢d叫做性別定型.
事實上又係真係有女人主動向男人求婚.
而我所講既原意係， 當你自己都唔肯既時候，咁做咩又要 要求人地.
咁樣make sense咩？
唔係要話去 互相計較， 只係做人要有同理心.

而家佢變左你ex?
你真係走寶，比著我一定錫到佢燶

幫佢決定咪得，照顧佢一世

錫到咪比你錫

冇問題，搵個溫柔嘅做女朋友咪得

樓主對條女多多要求，但自己又大條道理唔為對方改變，其實好仆街

係咪散左先

可以試下研發時光機